重要！！！雨褸會係黎緊一樣重要裝備！！！！

呢兩日已經見到狗狗嘗試用顏色水

雖然暫時佢地只係成功射中自己友，實戰當中見到射程都有一定限制。但難保佢地吸收完經驗可能用高空攻勢或水炮車，噴到一身都係顏料，再慢慢追捕，而顏色水就會成為最有力既證據比佢去拘捕同起訴你！

所以，各位會發夢既人最好袋定件雨褸，可以有效咁cover身體大部分位置，再加埋其他裝備保護，皮膚接觸到既機會已經大大減少！

當然替換衣物變裝都係常識，而雨褸咁輕，帶定做多個保險，用完又一除就丟得走真係唔難

有其他防顏色水既方法都歡迎討論（之前有巴打講過黑色垃圾袋，但太厚太焗，影響活動能力，實在係唔建議）

推！

pish

輕鬆十連

not that easy bro

屌 柒左

做人要關公

be humble be water

繼續推！

被捕勿激動，忌說話

要大大力錫人春袋 先要保護好自己

唔好講我都唔想出嚟（間接認咗出嚟係有目的）

記住被捕後差狗會同你講好多嘢引你駁嘴

駁咀有錄音有影片，間接認緊好多嘢，大家唔好再傻豬了

Push!!

大家唔好睇少顏色水